係咪可以正式宣布戴得CSI口罩一係狗一係少數派

普通市民撲生撲死都買唔到幾個口罩
政府比哂口罩比班狗同少數派
然後連自己公務員都唔夠用
林鄭你係得既

少數派
夠少數就派

見一個csi 可獅一個？

公務員本身部門會配給, 但都係半年一盒咁上下既數量
應該話多到可以周街派既肯定用左其他方式拎

公務員係疫情爆發前不嬲會派
但周街賣果d 一定有問題

公務員本身返工放工都會戴

我識啲公務員好多都有CSI罩
1年會派1盒
以呢個數字連啲CSI罩應該好快消失晒

啊媽做咗食環10幾年，所以屋企有盒半儲備
(((((全家黃